有冇人食過SSP囍囍美食之後肚柯？

琴日咁岩經過深水埗，見到囍囍整左串生腸，唔洗半個鍾即刻柯撚到噴射機咁，食左藥都唔惦依加去睇急症， 想問有冇手足領過野？

利申：肚屍大隻好少柯到咁

想知有冇受害者，到依加都仲痛緊，痴撚線

食過 好好食
如果樓主下次唔想肚痾記住食對面街嘅標叔叔 食串燒嘅

點解呀？可以化解到啲毒素 ？

你有無食佢個辣魚蛋？要一齊用先解到毒。

快啲出深水埗食返串，唔係有掛痾。

屌！你班友真係百毒不侵喎！